夢遊患者入一入黎，關於尋晚發生集體白衫惡夢。

真係諗住有野睇呀！你只係一個入黎比我屌既死傻仔咋

你地班死癈青，日日收錢黎搞事。
比人打就預撚左啦，最好打撚死你班仆街。
被美國佬擺你地上枱啦傻仔，讀多幾年書先啦仆街！

樓主好波

傻仔！？比本痴漢屌傻撚左呀 仲叫好！？仲想要係咪呀

作為一個和理非，
睇到黑社會比人打係會心涼，
骨折wfc
但底線係，記得唔好搞出人命

推

哇癈青！你有冇人性嫁！？人地都有呀媽生嫁 !

真係諗住有野睇呀！你只係一個入黎比我屌既死傻仔咋

你地班死癈青，日日收錢黎搞事。
比人打就預撚左啦，最好打撚死你班仆街。
被美國佬擺你地上枱啦傻仔，讀多幾年書先啦仆街！

肚腩痴漢你上面呢段做乜9？